其實唔洗諗有鬼定無鬼 重要既係個人思考

你要企出黎 走上街遊行好 靜坐好或者係佔領都好 全部都係個人選擇。
當然有同伴係會安心好多，就算犯法都有人陪你坐。
問題黎啦，如果你要暴力抗爭，要衝擊，首先諗清楚一點，你係需要負上法律責任，而依個責任係要自己一力承擔，唔好奢望有人企出黎為你平反定點，你睇睇64，香港人嗌左幾多年都未平反到。
我作為同一陣線既反對者係肯定你既付出，亦會為你捐錢作為律師費，亦可以你遊行。 但希望你要明白唔係所有有人都可以暴力抗爭，亦唔係所有人都有勇氣做依件事。
現實係咁殘酷，上網打字既成本好低，但走上街反政府係要好大勇氣同成本。
個成本係，成功都好你有機會坐十年監，浪費人生十年青春，你係種樹者，後人乘涼。最多都係比返光環你戴尤如梁天琦、游蕙禎。
就連黃之峰都要承擔責任，你唔係諗住無人犧牲就可以發動政治運動？
如果連藍絲既批評都忍受唔到，你仲想升級？ 就算佔中都幾多人反對？ 但個運動係唔係真係失敗？
唔該係人係鬼，自己諗，唔洗多口水要人支持先行動，我唔支持未有坐監既心理準備就口輕輕講港獨、暴力抗爭，因為你地未準備好

戴返頭盔：我係懦夫，唔會衝，只會作和平抗爭 對唔住

其實係

真係唔希望大家再曬時間係討論應該做乜唔應該做乜

而係自己認為要做乜，細個不知幾多廢佬叫你唔好打機，咪又係照玩，有必咁聽教聽話咩？
不過唔聽話就要諗清楚後果，唔好怨。